我本人嚴選出動物台高質會員必聽既十首歌

1.花澤香菜-戀愛循環
2.aimer-Hana no Uta
3.kalafina- to the beginning
4.Lisa-memoria
5.kalafina-magic
6.kalafina-sprinter
7. gundam seed stargazer首ED-星之扉
8.地球隊長OP
9.スカイクラッドの観測者
10.aLIEz

Roselia都冇
垃圾po唔洗再回

我屌你老母同基拉基拉唉都無

青鳥都冇

留名睇一堆xxx都無嘅人盲反

第一首

fripSide刀無

T.M.Revolution都冇
此post已完

有咩問題

做咩啊 比扶狗恰啊